我宣布RubberBand係香港第一樂隊

出左首歌～漫長

時代流轉這刻在這地 是否選中我
如何殘缺結果尚未到期 那甘心放棄

又一天 惺忪雙眼漸開 仍舊離家很遠
又開始 博弈在人海 被硝煙將腳步掩蓋

教我要怎麼方不害怕 理據堂皇地作假
如果 明晨 是更黑一晚 應該怎麼進化

時代流轉這刻在這地 是否選中我
如何殘缺結果尚未到期 那甘心放棄

又一晚 不懂得去 進睡 還是忙於心碎
又開始 浸沒在淚水 乍醒始終惡夢裡

信仰強拆中消磨 遍野仍無盡星火
可如初 可做我 誰能被隔阻

時代流轉這刻在這地 是否選中我
始終一天結果尚未到期 那甘心放棄

時代流轉這刻在這地 若果選中我
如何殘缺結果尚未到期 說不出放棄

寫得咁好，得個幾千view。快去睇啦！

RubberBand除咗係企喺我哋嗰邊
亦堅持用音樂去為大家帶嚟正能量
喺呢啲艱難嘅時勢為大家打打氣

約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

仲有Kolor

不嬲都係

RubberBand

未來見

陪你 坐天光
面對漆黑 路不必急趕
跟你 等天光
就算喊吓亦冇乜相干

幾辛苦都有彎轉
最後發現那段斜路好短

就算 世界太怪 若你 世界被壓抑
不緊要 錯不在自己
伴你對抗洩氣 伴你再上路一起
天光了 來吸一口氣

光一到 大地暖 驅開這霧霾天氣

呢幾個月次次聽都喊

Push ar

rb

推

其實我覺得挾持啱現在一班有家室但無得出嚟抗爭嘅人。

我自己都聽到好有感覺